一齊俾d掌聲我朗好嗎

牙朗句fuck you 盡現體育精神

幾時講？

邊有講姐 我鳩up炸嘛

Itv cap 哂

朗迷話呢啲係鬥心 朗朗加油

好似鬧球證 ？

牙朗又言